點睇MSI workstation 系列??

但香港好似無得買

就咁打漢科workstation 就有
search 下先啦好嘛
利伸打過 felton workstation 冇

買返gaming啦
而家gaming display畫圖好勁
新公司用緊msi GS63VR 1060display畫3D都掂